發夢作為最前線嘅一員 我真心想同所有有心人道歉

前日發夢自己企喺最前線 同被人顏射嗰位兄弟差唔多位置 亦一直留到最後半夜撒離

呢兩日keep住發夢去整理思緒 甚至同朋友討論點可以守得好啲
直至呢兩日慢慢睇返新聞同片段

聽到呢兩段我真係喊到收唔到聲
如果我地前線可以守得更加好 哪怕拖多幾分鐘 可能都保護到後面嘅一班中學生同小朋友

其實我想講 前線嘅義士 首先諗嘅從來唔係去衝擊班狗 當然達到守住陣線 成功圍堵就最理想
但我地最大嘅理念 係萬一班狗同速龍衝出來發癲 都要保護到後面嘅朋友

如果你地有任何受傷 我想講聲對唔住 我地守唔住 唔夠時間畀大家撒離

對唔住大家

呢啲時候怪自己冇用

對唔住 我冇勇氣上前線多謝你地

我明 但當兵荒馬亂 望住啲無乜裝備嘅人硬食嘅時候個無力感真係好大

其實你地喺後面叫 幫手傳吓嘢 前線嘅士氣已經好好多

好明白唔係個個都會想上前線
但其實剩係知道後面好多人傍住 聽到加油 已經係對前線最大嘅支持

痴撚線道乜撚嘢歉
令人受傷嘅係班警犬
你代佢地道歉做乜撚嘢！！同我收返你嘅道歉！！

你已經做得好好 有勇氣企到最前 唔好立亂犧牲 唔洗道歉！

唔好咁講啦巴打
我哋呢班淆底獸先至要多謝你哋呢班勇士就真！

辛苦了 要加油

我明所有受傷都係因為班癲狗
只係見到班細路又嘔又喊嘅時候就會問自己點解唔可以再做好啲

多謝 放心我地清楚明白

前線一個都不能少

唔好咁講 出得來大家都為件事好
各有各做 我知後勤都好辛苦

多謝 大家都加油！

停止自責
大家仲有好長嘅仗要打
不分化不篤灰不自責
兄弟爬山 各有各做 ok?

辛苦了

各有各做！ 一切在心中
同埋見到今次真係做到不分化不篤灰 真心好撚滾動

起碼唔會一見人拎起鐵馬就鬧咗先

大家咁話

respect

thanks bro
所有到場嘅都係叻仔叻女

我唔接受你既道歉
你有錯咩
你上前線食咗咁多鑊已經好好
我唔准你幫班汪汪道歉呀

推

對面成班裝備L
守唔住唔係任何人嘅錯
展望星期日！

各位行街食飯請用air drop大法 sd電子傳單

唔係前線道歉 係班黑警啊
我都發夢走左去前線
好多野你都阻止唔到架
唔好自責 我地場杖未打完架！！

推 感謝樓主係夢入面肯企出黎

多謝你

下次一定會做得更好

[612經驗] 其實呢幾日有咩注意

多謝你地 辛苦晒

我都有睇 其實有系統嘅物資同人流管理真係好重要

大家都辛苦哂 繼續努力！

係,比起衝上前線既
呢樣更多人可以參與
亦係唔想衝既人可以揀既選擇
first aid,物資 2樣都可以幫到好多人